有幾多巴打同我一樣食Oreo果陣係無跟塊餅創作既初心咁食架

Oreo既初心係想人點奶食
但講真呀 有時口痕就食塊餅 點會又另外開盒奶黎點呢
你地係點食Oreo架 一齊嚟傾下有無違反初心

我會刮走晒啲夾心 齋食餅
個夾心太甜

好多餅點奶真係好食好多
利申通常會點奶食

Oreo點奶唔好食 但點完個奶好好飲

食撚晒啲夾心
放返塊餅

你不如同2樓識個朋友

一擰 一lam 一浸
屌 pat餡lam到佛誕咩